我朋友個家庭算唔算窮人生仔正仆街

佢有層居屋已供完 支那2層供完既 但佢生左成2件仔女

推

佢講到生活好好咁 明明居屋睇落同公屋一樣

支那樓又有價冇市

好慘，生左你個仆街仔

根本都唔合理

有錯咩